一間公司肯包午飯算唔算吸引?

兩間公司都比offer我, 兩間價錢差唔多 但一間會包你午飯 聽落又幾吸引 計落一個月都鏗成千2蚊

福食， 係自己公司姐姐煮定出面福食公司

唔係. 係外賣飯盒 飯錢公司出

食垃圾你估比好野你？

咩區先
中環灣仔咪計你 80*23
九龍區咪計 50*23

係咪係工業邨返工

自問對食無乜要求 唔係話好似屎咁難食都算啦

困住你ja傻仔

細公司黎 全公司得5,6個人 直屬老闆 咁好唔好?

15min食完繼續做

如果好難食，你會點

邊頭先，個飯盒有冇limit?

Agger
包親飯既公司你預爬完兩啖好繼續做野

所以要問埋係咪可以出去食
如果係度食 食完係咪可以出去

對食冇要求你一個月預2000數返工lunch?

你睇清楚 我寫千2定2千?

限定係某一間餐廳的外賣紙

你既無要求可能仲高過公司條線呢
食唔慣真係會日日肚痛架

有時想俾好少少d同事都俾你地諗到係度縮想洗盡你咁

以前公司附近多食肆，但晏就又好多人排又多人等lift
秘書會11點咁上下問定食咩佢一次過叫外賣
送到上黎係pantry舖好哂檯開好哂拎埋野飲先叫我地入去食
食緊飯成team吹下水，pantry有塊白板有時可以寫下野畫下畫
HR個妹畫哂全公司一人一個icon係上面
食完執完野你鍾意返位訓又得，爆石又得，落街行下又得
1400自動自覺開工就得

留喺公司lunch hour 即係無lunch hour

99% 對你個1%

福食狗也不𨳒

伙食包埋 淨人工有賺
稅都交少啲